[尋人]一齊入黎搵人/比人搵 應該會有你份

好想搵翻你呀我
我知你一定有上連登
好似17年8月你就消失左
好想同你繼續9up 聽你派膠
傾住電話睇戲 影相帶我遊澳門 影下貓仔
好少人係我會傾得咁開心
全名係whl呀嘛我仲記得你叫
我係幫你代交過學費果個男仔呀

見到po搵翻我可以嗎

呃完學費咪走囉 你仲成條傻仔咁

你比錢我 我先比學校

傾住電話睇戲 無撚品

係屋企呀ching

駁唔到